麻煩手足集中火力做文宣，唔可以比老共奸計得逞

其實成件事都十分可疑

1) 今晚元朗屍殺列車緊，中環就開左36槍，又煙又大燈，令到無人backup中上環

2) 無lala個黑社會大佬死左，有咁岩呀？定係想有個人死有籍口比班牛屎佬發癲？

3) 劍指中聯辦！林鄭已是無權無勢，繼續神隱。
現時操控香港係中聯辦，元朗黑夜由西環契仔何君妖發動，莫過於有人希望盡快平息事件

所以，以老共既借力打力玩法，
我地要做好文宣，推動更多人支持勇武
唔可以令香港人麻木，而家係開左36槍！！！！

老共想帶風向，NO!
老共想借亂扮野接管香港，NO!
林鄭繼續賣港，NO!

手足迎難而上，be water.
文宣機器啟動